頭先係機場門口爆頭個位阿叔係比狗打到咁？

睇live 見一堆狗自己圍內推左一輪先幫個阿叔急救